啲仔女全部同性戀，老豆老母會點？

識人一仔兩女全部同性戀

絕後

識得人3兄弟 大仔二仔都gay

林一峰

得閒無野做喺屋企，兩父子互含，三母女互捽碟磨豆腐

無亂倫，樂而不淫

女有得直
男一定冇

做1果個 有得返轉頭

我老母個fd四個仔女，3個女都係tb，細仔係gay佬，仲要有精神病
家門不幸

真gay嘅話冇分1定0

我都識

通常都係父母有啲問題，無父愛/母愛/父親形象/母親形象有份搞到仔女咁

通常通常

而家你係專家定你係gay?

我家庭好幸福